未訓嘅咪入黎傾下計囉（260）

123
321
1234567
7654321
好無聊

情感有若行李

仍然沉重待我整理

小仙女🧚🏻‍♀️

OK

寄佢倉

沖個涼番黎我要見到261

好呀盡量囉

招女朋友 要識叫

我要投訴！

報失行李可以嗎

叫咩

辦公時間已過

南南呢

唔好拎錯人地

有邊個唔識叫㗎佢見到你個樣都叫啦

邊個係姨姨

叫救命多啲

有手速王係到 已贏

今日畀佢笑

打1823

详

✅✅

咩
搞到我頭先打錯簡體字

獨獨姨姨

嗌 破喉嚨

明天請早

女朋友2:08分wtsapp 我訓啦

真

218，五個0，call佢老母啦

見到色狼緊係叫

🐓

奇仔

嗌破喉嚨都冇人應你㗎啦

閃閃閃咗去邊

有冇特快熱線

果然要佢先食得住你

屌你老濛

U?

冇可能推到咁快

點醬雞棒幾好食不過而家冇咗

牙萌

叫？？？

收皮

打比我

Hi 阿希

媽咪都唔聆聽仔女心事

唔需要 我自己黎

有你喺度咪得囉

我又被恰了

大陸仔

why bb

你識唔識

想食kfc了

In 楚姐， we trust

你投啲乜先

笑下你好正常啫打情罵俏

想屌到你震哂

越嚟越貴

打你

開大個冷氣困佢入去凍肉房咪震囉

我

未表態

好過你

姨姨好型

標晒水

我到宜家淨係記得蘑菇飯同桶飯，仲有薯格用薯蓉

冰鮮雞？

佢幾時進化成姨姨 我都唔知！

仲有佢啲雪糕[url][/url]

差唔多啦

支持

去樓下嗌 大把人聽

好迷⋯⋯香港依加咁好唔開心⋯點解香港人咁唔團結，每日睇住有手足比人拉⋯睇住港豬咩都唔做⋯就好頹
屌 仲有一科要retake⋯好頹，點解自己咁廢
唉算啦遲早分手 成日唔顧人感受 （去埋個旅利分手算⋯⋯？

支

佢個雙拼雞皇桶飯真係好撚好食

一路都係

叫埋大家去

持

我推得超慢架

Ok 一人一個心事 我係樓上聽

有媽咪就萬事有可能

三更半夜講嘢食，會唔會畀人燒春袋架

咁咪冇人搶走你

唔會，起碼我春袋仲健在

基基
頂住呀 鬥長命架 就黎支爆架啦
長期戰 顧掂成績先 你得架

做埋叔叔

我而家先知

高高在上？

巴打都要顧好自己呀唔好咁愁啦

命仔緊要，我停啦

好耐了 之不過浮仔唔係成日叫人

浮叔

你話樓下嗌 咁我咪樓上聽

未講完佢就會衝出黎窒
講笑姐，唔好打我

咁樣因為香港而家比較少人談及兒女私情
因為香港社會狀況極不穩定所以令到大家好多時都會鬧交就算係同一個政見立場都可能會有唔同嘅睇法
所以最緊要係記住保持返自己初心唔好因為其他人而扭曲咗你本來嘅諗法
你話分唔分手呢就其實睇下大家可以接受同包容到對方嘅思想有幾多，和而不同先係最正常嘅社會應有嘅態度，佘詩曼都講過唔係一百個人講同一句說話就係叫做好嘅，不過你只需要去旅行嗰陣做得好好睇睇，咁基本上對方對你嘅印像都唔會太差唔會咁容易鬧分手嘅，加上如果你咁辛苦過到呢一關咁就更加好因為經歷過社會動盪之後仲可以keep得住嘅愛情先至係更牢固，基本上忍埋落去過埋呢一關咁你先會知道你哋兩個將會情定終生

以前20蚊而家唔知

落黎同大家對話！

Join

緊係可以
係唔想同你對話姐

標標同我一齊去譴責佢

聽日返工冇安排野俾自己做，可以偷下懶

係囉 佢好冇禮貌 成日都唔叫人

有媽媽有姨姨有雲雲

2:16

係咪單眼皮就會比人覺得似韓國人

真好洩

萬寧

你係韓國人?

33or32$ 呀屌佢

我已經冇爹吔 仲咁對我

同我對話好唔好

You're not alone
我啱啱先發完癲
冇野嘅 去放鬆下先啦

好呀有機會再同你食kfc

Yes

真好

勸你搵第二個媽咪

有

不如你上黎

偽韓國人

第個冇咁好

半個鐘得唔得

Why

閃未？

岩我

唔會。。。

who are you

係囉好衰㗎叫佢糖醋魚都唔應人

咁啊，叫佢落區行番轉，佢執番條命冇穿冇爛出黎我就認佢高高在上

媽咪好好的

雙眼皮靚d

你係咪單眼皮

我都覺

你係韓國籍？

蛋蛋幾時比楚楚收養? 我未多咗個姪女?

你又單眼皮?

接佢落樓

No

差唔多，我失蹤左就知咩事，同我講早唞真係晒大家氣

咁有衝勁嘅咩
我又黎

無講好耐了

心地靚人就靚

好
上到黎係咪VIP優待我

靚女就係

咁都唔係好貴不過我寧願揀其他 黃店

就咁訓著

一齊圍人鏈

蛋蛋都係我地一份子

我淨係會同大家講早晨

呢個真

假

一齊食飯訓覺

你唔見我挑戰緊咩

你靚女定義係咩

咁我同楚楚未好老

真 要予以強烈譴責

早更同事你最高汁

邊度排隊?

你地係老

唔好打尖

韓國人都唔係全部靚既

可能係思想

我我我好後生架

真的假不了，假的算鬼數

我知呀

單眼皮好得意

等媽咪回覆

魚b都成熟

如果我話我對你心動呢

你知就好了

男人鍾意呃我

0204 start this post

不了

真 成家人係哂度

bb仔得意

浮仔你幾時變得咁邪惡架

男人同女人都會鍾意欺騙別人
但係為咗掩飾某啲嘢令到自己感覺完美啲

join

咪就係囉
從呢件事就睇出你根本仲未打開心扉去接受人哋嘅愛，而唔係人哋唔愛你，然後你會將呢件事係睇成自己有幾差唔值得人哋去愛同埋冇人痴埋你身

你行街見到bb都會玩下佢哋？

使唔使咁pro啊大佬

想生

害怕嗎？

好 你仲有幾多仔女?

我唔呃人

媽咪好好人

搵返個

你指外表?

真？

加油

會
會佢

同埋心地囉

又係你 度度都見到你

蛋包飯值得我對佢最好嘅

我間唔中都會

如果有bb我應該會產前產後都抑鬱

呢到揀返個

你同媽咪都好後生

有我

Oily

驚，就死

無錢養

係

一於就係你啦

真
媽咪一直都係又後生又靚女

唔好死住，你仲未接受我嘅愛

你老過媽咪!!!

Bb幾好玩

晚安

呢度你最老！

真!

我幾時都鬱

溝咗我啲dna就會柒

個10個月更加會

我老過媽咪的

你值得我對你最好嘅

女女點生

好齊人！

你睇落好後生

其實打扮下就ok 我唔係好care外表 一定要講就對眼靚囉

代母do you know？

冇醉 好開心

今日難得齊人真係好開心

揀個靚仔

你係蛋蛋姪女

好感動

咁又係但係如果對方乜都冇打扮就同你出嚟約會你會唔會覺得佢有啲唔尊重痛唔重視你？

咁就好喇

認真呢

雙眼皮電死人

識了

有咩分別

我仔嚟

奇奇都係?

真支持

老過媽.....呢啲係應該慶祝定喊

隻眼大d

我
無醉

唔會 無咩所謂

南南

你唔使咁認真喎

佢等緊你

咁你份人都幾隨和

各有各好

我都唔知俾咩反應好

留名等睇

你點知的

你就係最好

我唔識化妝日日都素顏，嚇走哂人

真呀

佢太認真喇有時

我唔靚仔

聽得出

我都雙 但柒

男仔化咩妝

邊度可排隊

冇你份

點解我get唔到

是
浮狗係我家姐

噓 秘密

佢當咗真係阿媽咁睇
即係話佢以為嗰個會員真係佢阿媽用咗個account 喺度一齊傾計

真
上連登勿認真

我都數不清了

只有我對佢嘅愛先係認真

粒腰

我都唔靚

唔得咩

你理得我

即係假設，啦，假設姐
佢父親大人娶咗個可以做個仔女啊妹嘅女人做老婆
呢啲就....真係...冇形容詞啦

勁
去埃塞俄比亞助養咗幾多個

排住先

好貴但想食

係聽落好後生
因為我講野低b

男化有咩問題

得㗎不過我冇呢個習慣
所以我都唔慣其他人有

獨獨最好

Not u

我睇完都o嘴

應該唔錯呢個

笑下都好

我想做靚女

沒有

真係唔知

wow sweet到爆炸

真太認真

真係好好笑

家門不幸呀

你本身已經係

原來半個鐘最多推到呢度

你係咪都咁靚

好多屋企人

愛你 幾時都話媽咪永遠都是最好的

有幾多個老豆?

提返你 你要貼返自己張相先可做對比

首先澄清返 我無咁老架

重點：想知餃餃IG係乜 想follow

err手頭上無資料

你想做第幾個

楚楚都最好

洗唔洗幫你h ack佢

上面個個你比左分先啦

諗起笑笑個連登名

我冇follow 佢

好醜

真係好好笑去咗邊

唔覺

係
一個半鐘 俾盡

是
但佢哋好洩

因為少咗浮雲佢哋

我係姨姨喎

我知 媽咪好後生架

好

我要！

唔知點解默認佢老係比較好玩

同浮仔個老豆離婚 之後呢

係咪傻左

快啲回來

訓左？有可能

無任何對比我一定會話靚 但我唔識佢所以唔會評論幾分

真 唔呃人

搞錯

why

你們私交了

個位一直空左 有冇人報名？

there we go

因為佢真係好好玩

我又要餃姐艾豬

我緊係信媽咪你啦

有?

我好正常

排個靚隊先

拎爆谷掉瓜你

正常呢個時候好多都瞓咗

好彩仲有飯飯

誰

我都想呀 有錢即番

咁認真

試下問下出唔出黎食飯

come on ready to go

食泰菜先？

好呀你哋問準佢先

come on

楚

出唔出嚟食飯？

囂張到你

說實話.....真係幾差下

係 我會係背後支持你同保護你架 你唔會俾人恰

邊到係

真係好耐冇見你

我會鍾意有才華既女生

食菜先？

招老豆!!!

好耐冇見

容祖兒胡杏兒

Yo

咁早啲瞓啦

比武招親？

但呢個時候得我地幾個都係唔正常

靚女家姐

我叫佢哋問你

唔靚

唔黐線唔正常

隨你喜歡

有無人夠我打

你問下媽咪就知架啦

魚b唔會呃我

一陣間你好似石房有咁樣粒水就好笑

靚女幸！

好 之後麻辣邊爐

唔覆你

應該冇

心地又靚

心事巴好高要求

點解 未輸過

幸仔
Long Time No See

海底撈

我同媽咪投訴

真！

係吸引

咁就好

唔係咁架

同埋食餃既

餃

飯飯
想你們

你真好 點報答你

唔怕你

我也想你

禾刀系

好呀

又恰

你幾時有我ig

別人都說我審美怪怪的

你自己認咗平時唔食菜

靚女家姐好串

嗰次無意中搵到的

食餃 加分

錫返啖先

唔緊要自己鍾意就得冇人阻止到

我冇

Ummm 認真咩?

我都係

收 3k

飲茶先？

請我飲支大既津路就得 同你share飲都得

咁你想去邊度打邊爐？

太神了吧

咁犀利

下

唔好啦嗰日睇到張張相都顏值咁高自己睇完都自卑到喊
點解人哋谷方面都咁好自己就咁差

I want to kiss you

誠收...意密

我幫你執下?

笑死

羸咗有飯食

@媽咪 救我

辣終於搵到人同我食辣

輸咗呢？

唔好理佢 一齊打

未輸過 唔識

旺角有好多

咩樣呀你

我咩都唔知

咁輸咗以後就自己煮

失實言論

想！

上你屋企打

好
楚b

不嬲自己煮

津路！媽咪請你飲！

可惜你要訓教

多謝媽咪

冷靜啲 得我可以錫飯飯

咁啊，輸就以後出去食囉，40蚊樓上果啲

輸咗... 唔記我咗個句係咩 冇雞翼?

仲衰

幸bmiss u

係咪每日俾津路你飲就會跟人返屋企

留意下先

輸左冇仔識

你可以下年先講

你唔健康

我有食架

晚晚都係咁架啦
2020年不遠已

日日涮幾好食

你邊方面唔掂?

幾好
好似見你上次煮肉丸意粉

唔想再追post了

點解要係40蚊樓上

好熱鬧
所以我去訓覺先
大家早抖啦 聽日再講

果個唔係我

早抖

上次六十幾蚊定八十幾蚊放題都唔錯

Call你

輸左冇飯食 贏左有雞翼

好似最近推得慢左好多

咁係邊個？

彩英性感很多人call

渣？

嘩
幾多年前嘅回憶

唔係呀上一個都幾快

nonono 家姐唔會係個咁隨便既人

想人哋屋企需要nono

係咩

焗佢食大快活果批

媽咪晚安

家姐我想搵老婆

日邊我幾鐘意

小學成日講

小學好鍾意跳橡筋繩

我介紹 er....諗唔到

童年開始崩堤

頂唔順 整隻雞脾食先

之後再韓燒

都係蛋蛋叻叻

細佬唔怕肥咩

我唔需要

嘻嘻

點解會肥

樓上個啲大把

大快活算係平㗎喇喎，最平嗰啲唔係呢啲咩
分類通常係
街市飯盒
M
大乜乜快餐
漢堡王/日本拉麵/高級茶餐廳/冰室
高級法國餐廳
酒店自助餐

未食過

我而家都會跳繩不過都係唔該

幾時

我而家都會跳繩不過都係唔高

咁夜仲食肉
係油脾定炸脾

你本身肥唔肥？

hello

我食嗰間喺TOP

勇

我日日都做運動 想肥都好難

早抖楚楚

3點

唔肥 有練開

最近訓唔著就上黎
一上黎就好眼訓

未試過 淨係試過直接KISS

咁快就3點啦
我都要訓啦 今晚就同楚楚一齊訓
各位晚安

肚餓

唔該？

明白

食嘢未

唔高

搭咩頸唔好咁垃圾啦 認真

最憎人搭頸。。。。你意思係咪搭膊頭。。？

我都瞓啦各位 聽日再傾

問題你呢個動作係想點先 扮FD抽人水?搭頸

有冇大閘蟹推介？食開果間無貨

直接拖手直接攬腰唔得咩 搭頸打MMA咩家陣
分明想抽水

廢

同屋企人去過鯉魚門食野
貴但好食

我巴
唔鐘意任何人搭我膊頭

都話佢個垃圾想抽水囉

專劏遊客

Me too

拖手攬腰唔係抽水咩=.=

海港、稻香最近都有長腳蟹～

拿呢啲就叫做搭頸 你問佢係咪想打MMA?

架！毒撚圍爐

海港一直都有
我都食過

搭頸喎 ON9 扮FD抽水啦
你直接攬就唔係扮FD啦

唔好搭我

人哋好勁即刻就kiss

但係頸有咩好抽

我16x

扮晒蟹

咁我同我個friend都會搭膊頭

我都有dd好奇

你唔食煙我咪唔搭你膊頭囉！

係咪藍店？
同埋浮雲唔係話最近大閘蟹係假㗎咩

非吸煙人士

佢係水魚

Yes夠曬健康

德德都係

細個老竇仲有食，但為左我戒左，我鼻敏感
鼻敏感好返之後個鼻特別靈，隔好遠都聞到煙味，臭到仆街

唔好劏我

話陽澄湖來香港果D 係假

其實真係好易 我幾個都係

又回錯PO

我都想鼻敏感好返

咁你阿爸都幾好有好多聽過嘅係唔會理個仔繼續食

恭喜喎

原來係咁
不過我懶得剝殼都好少去食

失眠

又發作

恭喜晒

聽日仲要早起

大家咁話啦～

浮狗

突然想食蛋糕
半夜三更冇得食

阿爸世界第一

食肥你

望梅止渴

驚就唔會食
肥可以遮 嘢食冇得唔食

更加想食ar shit

好想比男友屌

咁要食多幾舊

等緊生日嗰陣一個人啪兩磅
依家頂下癮先

肥死你

點解咁多人

咁大家早啲瞓

聽朝要幾點起身？

一年一次唔緊要啦
想食黑森林

點解唔一早買定啲擺喺屋企雪櫃？

你整得幾靚喎

因為平時唔會食
頭先心血來潮

咁你應該搵佢

上網揾的

我記得你講過係咪即係朱古力？

咁到你等到聽朝啲餅舖開曬你又會冇咗個心

想睇你整嗰啲

七點

好似係 入面有啲黑加侖子味啫喱架

我要分一杯羹

未必架 有時會特登通頂等餅舖開先去買

分半個俾你 一杯邊夠食

唔自爆

淨返好短時間

試吓幻想而家係
聽日要起身返工既 moment
或者啱啱完 lunch time
可能易D訓

係不過而家唔好買美心

原來大家都鍾意食蛋糕

手仔好大方

咁我唔客氣

咁留名等你聽日買

屋企附近有餅舖仔 應該唔係美心

淨係影個cake點會自爆？

訓左

歡迎加入蛋糕教

小店嗰啲價錢冇咁貴又多啲花款

睇嚟到時要買三磅了

矛錯
試過有朝買咗三四件嚟食

你想食死我？
好邪惡！！！

食唔囇留返宵再食
得咗

每日食一啖

每日一啖個蛋糕未俾你食完已經會臭

切開細細舊食嘛

你係咪玩勇

越講越肚餓

俾你發現咗𠻹

個時想玩問極你都唔應

有啲咁嘅事？

你係講緊細嗰啲？我以為你講緊成個
以前如果要坐車去親戚屋企嘅話會途經一間餅店，嗰間餅店20蚊就有半打西餅，唔知而家係咪仲係呢個價錢

其實我係鍾意食到如果佢買三磅嘅話我都可以食得曬

跟住我灰到幾個月無上連登

咁勇喺度傾呢啲？

你咁容易畀個陌生人牽動你情緒嘅

cls company

一個人食不過係分幾日

切咗件嗰啲
西餅嘅話我太揀食 同款買幾件會唔想食

講開......今年生日好似無食蛋糕

通常廢事諗會叫佢每樣要啲
反正每樣都食雖然可能有幾款特別鍾意
淨係同佢講唔要榴槤就得

你冇同我講幾時生日所以我買唔到禮物畀你

我咁大個人都未試過慶祝生日

下次買個俾你

我肯食嘅應該得兩三款

係我個時唔想食先無食

咁你就少咗好多機會食蛋糕

你會唔會整個蛋糕俾我?

手手

我唔識整

金鐘m記霸張枱我地去食蛋糕

Hiya

好 12月8

不完美但可以接受

Ok

book已mark

到時會唔會一人買一個蛋糕然後食唔囇

未試過有人買蛋糕俾我

你幾時生日

等十二月

我到時會搭你頸

喂呀 好過份邊有得咁架

下年我搵你

講笑姐我唔搭頸 我直接攬

你幾月

我一條友去迪士尼 認輸未

你點呀 又唔訓呀?

咁原來我上次食開嗰間叫君蘭餅店都叫平
我見到朱古力蛋糕都係15蚊

應該都係 一齊通頂？

成日見到你個名 因為我之前真係想玩入po問你

有無打機

車厘子餅店？應該係呢個名 好似十一二蚊有交易

到時見

新人留名

而家youtube學下有啲都好快的

我識整蛋糕呀 好多甜品都識 但生日自己整來托

我真係冇乜印象 你有冇改過名？

你講定有乜嘢好味係唔想食嘅
廢時例如我哋買咗綠茶蛋糕但係你唔鍾意食綠茶

你可以加我 我以前全職打機的

可以試下煮飯仔 loop到悶我就會煮飯仔

整嚟畀自己食囉

煮咩多

除左留連咩都ok

我以前接單打3日唔訓

睇下想食咩 冇魚嘅魚香茄子

有無fps 我top

貢勁揪
我傳說得A排 識玩嘅英得幾隻

貢癲

我打fps的 某game上過世界排名

大神

fps 黎黎去去都係個d

你掛住玩數獨唔同我打機

全部fps類都有玩 邊隻上榜唔講了

唔怪之得你賺六位數字啦

你唔好咁

如果唔係你想我點

你好似識整野食?

嗰個係你

就算點都要有少少娛樂俾自己放鬆下既 唔係個人會出問題

我搵緊野同佢交流啊師主

我知你ok嘅
但係蘋果唔ok要慢慢嚟所以我同佢現場輕鬆啲傾下偈食下飯咁啫

咁都幾好

我是人

都好 煮下野 個人又開心啲

所以我咪講出嚟話畀大家知你識煮嘢食同整嘢食囉
如果唔係佢唔知佢嘅性格又唔會主動問你嘅

巧巧人ar英英

Apex我多數一人軍團誅仙大戰

彩英哥好人來的

唔是咁 上網自己學下整唔同野食 整得好會有成功感

嗱你咁樣諗 依家自己食嘅係練手嘅姐

留名等睇相

巧

我揀男仔都有啲條件㗎

Always

好 番緊學 我陪你

你以為你都唔瞓咋

一齊跳舞

第一次入嚟

你好呀~~~

我down返隻apex落黎玩嚕

咩原因仲唔訓呀ching

掛住你

我廢青訓醒，一陣又無野做就通頂嚕

正解

開心笑開心玩 米奇老鼠

我哋大家一齊講工~具~精~靈~

真~~~ 隻驚一出開始玩無外掛幾鬼好玩
玩到辣殺大陸班外掛狗橫行就棄左
依家開場玩下睇下咩環境先

十四億人檢舉都檢舉唔哂

係喎係喎

128日一齊食蛋糕

好似好好味香港冇

我早訓的
就奇

好攰跳唔郁

曳曳

哈佬

想同你玩沉默遊戲

早訓唔到 朝早好攰

大家咁話

你冇所謂啦

通常通一晚頂就應該搞返掂
但未頂到一日就又瞓返 繼續輪迴日夜顛倒嘅生活

我都話唔緊要囉就算你冇乜講嘢我都唔care
我只係想見下一個我想照顧嘅朋友

唉 心聲

我好耐冇通過頂 通完個日死咁濟 唔搞了

你傍晚又訓咗呀?

我哋日夜顛倒緊
刀5G典算

無食晚餐訓左

你都bad bad喎
快啲去訓!

德叔成日都個啲時間訓

等緊朝早買切件蛋糕食

子子

勇勇

我都想食 買埋比我

寶寶

Hiya油油

我闊

好正常叔叔佢嘅瞓覺時間就係咁

塵塵

成日都闊唔得掂喎

闊得多 習慣左

咁就夠鐘去晨運喇

闊

我相信佢係唔會呢個時候做運動

我真係試過晨跑

少少

十二月八 好似係

早晨

闊完幾時先訓番?

咁不如叫埋蘋果？
難得好似係第一次呢度公開約聚會

佢proved you wrong

信錯咗佢

跑咗幾多cm?

蘋果不如我哋去食呢個好唔好

睇情況 宜家就有少少想訓番

叫好叫滿
買夠幾隻味嘅蛋糕 我到時唔食早餐咁去

點解係個日嘅? 有人生日?

咁好呀你可以加我上面contect咁到時約會方便啲

你唔了解佢

彩英

彩英哥生日我哋約咗金鐘食蛋糕
呢個post啲人見到有得閒嘅話可以一齊去

幾點要起身?

你了解佢哋多啲

到時再pm你 識背

係因為搞緊爛gag

去金拱門?

矛錯 霸佢枱用

係呀

我都唔知佢去晨運

識野喎

你地玩得開心啲啦

應該會留啲畀你

典解牙？唔得閒去？

查實係有日5點幾起身心血來潮就去跑了
跟手煮個靚早餐